退潮後就知邊個無着褲，今次疫情係各國政府照妖鏡

支那政府：P4實驗室、隱暪疫情、作數據、集中營抗疫、政治化操控世衛
香港巿政府：死都唔封關、自願式強制檢疫、自由巿場唔干預口罩
日本政府：唔封關任由支那人自由中出、唔俾鑽石公主號登岸搞到交差感染
新加坡政府：笑完香港人掃米掃廁紙後自己都掃、讚揚支那抗疫工作做得好、叫人唔洗戴口罩

相反，因疫情加分嘅政府有：
北韓：第一個封支那關，警覺性夠高
台灣：果斷限制出口口罩、封支那關
澳門：唔撚想吹奏佢，不過佢個感染數字已經說明一切
美國：CDC公信力取代世衛

北韓直接處決違反隔離令既人

痴撚線

北韓，諗起World War Z剝晒人民啲牙

台灣真係第一

以前成日笑人台狗，後悔了

其實香港人都要反省一下仲有無資格笑人，我哋個政府廢到咁

仲有歐洲班on9

咁歐洲各國最多都係十零單啫，未算潮退，仲未見真章

一講起CDC就諗返起血變strain

台灣政府真係做得好
仲成功釣到班仆街台奸

英國準備開波

政府廢都有大部份人包容先得嘅

既勤力返工，又消極反抗，更大愛包容

套係其他國家覺得好撚癲 但套係北韓就覺得無乜野

澳洲成日俾呢度既人話奶共?

香港巿政府：死都唔封關、自願式強制檢疫、自由巿場唔干預口罩

唔干預口罩？
肯定？

奶共係要付出代價嘅

應該咁講
賤民就唔干預，唔撚派比你
建制同藍屍就送一盒盒CSI

奇怪在點解有人敢違反隔離令

宜家咪無人敢囉

金仔真係英明

我諗呢個應該好寫實

台灣

澳門一直冇封關, 只拒湖北人入境. 仲衰過香港.